花冤枉錢「清槍」！雞排妹純愛杯遭控太貴 超低成本價曝光

「雞排妹」鄭家純30日凌晨在臉書透露，在主持尾牙時，遭主辦老闆性騷擾，沒想到卻遭陳沂質疑「利用廠商炒新聞」，她也不忍在臉書開炮，原本的性騷擾事件，卻延伸變成「雙姝對決」，就在雞排妹回擊後，陳沂啟動大砲模式，狂在臉書上發文，更掀起雞排妹先前出的飛機杯，被網友在PTT抱怨「售價怎麼賣得比募資便宜」，讓陳沂狠酸：「賣到快兩千就是在買一個意淫的感覺啊。」

▼▲雞排妹的純愛杯遭質疑「價格詐騙」。（圖／翻攝自雞排妹IG、資料照）

有PTT網友PO文抱怨，在募資期間訂了雞排妹的飛機杯，本來說11月會出貨，沒想到12月中還是沒收到貨，令他傻眼的是，本來只想查一下出貨進度，竟看到本來標榜未來會賣2540元的飛機杯，募資期間打7折變1780元，沒想到官網上竟只賣1700元，比他先買的1780元還便宜，讓他大呼：「說好的未來售價2540呢？」

▲陳沂狂酸雞排妹。（圖／翻攝自陳沂臉書）

對此，陳沂立刻開砲「這就是我說我最討厭的做生意不誠實」，她直言飛機杯是不能真的用陰道去灌膜的，因為矽膠進入陰道會死人，所以只有工版，大陸製作成本價大概一百左右，讓她直嗆雞排妹，「一個飛機杯日本製進口來也頂多五六百，賣到快兩千就是在買一個意淫的感覺啊」。

有牌子貴D唔係正常嫁咩

同香港鬥黃理由一樣

其實台灣點解會叫"飛機杯", 台灣明明將打飛機叫打手槍, 但點解飛機杯又會跟香港叫法

模個閪出面，幾時要你入面紋

男人做到咁真係好樣衰，想省錢用手啦，左手右手輪住黎囉，買咩杯

名牌袋成本都好平
點解賣十幾萬？

「成本平」係萬能key嚟
明買明賣 冇呃冇騙 有咩問題？

呃錢爛膠